6601朝雲集團

有冇人抽左

咁既市，呢隻死梗

死撚硬，基石都無

千其唔好中

抽咗一手

一齊唔好中

招魂集團

精警

仆街抽左40手

暗盤低開50%

一定派到足

死梗

跌3成基本

入左B既朋友，你地還好嗎
射到成手都係

如果超100倍其實都唔會中得太多

超100x唔係回撥五成咩？

是但拆件垃圾部件黎上市, 抽中既睇路

100 倍 b組會一褲都係

A尾會唔會?

睇下多唔多1手狗救你

呢隻似會反高潮升到仆街，市差通常會搵嘢炒

阿q 精神

兩手

未來人？

B組真係一褲都係

個市未係咁既閪樣
都希望諗住中
加下見PE過高既股真係唔撚再睇

似A尾
B頭應該仲多

十幾萬貨真開心

望到農夫 藍月咁樣，依隻蚊香死撚梗

希望唔好中

中左睇個樣又閪多幾百

希望200手中一

最差-20%, 平手當贏

睇下中金護唔護

中金

反正新經濟股個度無撚左20個都唔夠差在輸多幾百

抽左2手 希望唔好中

配發結果出咗都冇人講，睇嚟冇咩人抽

B頭28手
先聲2.0

B算派得多啦

兩手好似6成中

玩完

1手呢

B1

5成

屌

仆街啦

破發都係輸小小姐

B組 fat fat

B組發發啦
十幾萬

會輸返 6606 1024果d囉
插20-30%都好基本

睇返藍月亮同農夫呢幾日插左20％

B組可能都係輸萬幾蚊姐
小小錢

簡尾二果行

B頭已經算派得小 2.37
B尾2.1

奇蹟應該好難出現

好彩唔中 一睇幾驚中

或者大戶多貨扯高d 呢，估唔到既

利申：無抽

明明知道佢好大機會破發，但內心都有少少想抽中參與下
係咪賭性太重？

暗盤招魂

穩中一手+超過10%機會多一手

連續5次抽唔中

又豬錢

B1 28手

利申：冇抽

一手都唔中

死撚硬
上之前PE已經同龍頭藍月亮一樣
而呢個星期藍月亮插咗咁多

鳩估：破發插20%🤡🤡🤡

10手唔中

冇抽, 4:30pm可以入暗盤睇下升定趺,
不過冇諗過買, 睇下算

lm

屌中撚左

應該大機會破發
啲半新股依幾日全部插兩成起

仆街買兩手中一手😑

Sor 表情撚左

又召魂又01
唔老黎

輝立點先睇到自己中左

超購咁少上b既真係勇字行頭

呢隻其實都知伏硬仲抽係咩心態，支牛孖展長期成50，60億無人要

1 手當參與下

之前勁難中嗰啲都有一堆人走入黎話一中一, 今日唔撚見曬既

唔太多都分到28手

幾時可以知？暫時倉底見唔到有

咁你不如去買利物浦

一中一here

一中0

現金30手久久王等死

暗盤會唔會得返一半

唉pk啦呢鋪

暗盤點都會升啩，如果怕，見好就賣

利申：純推測，投資涉及風險，請自行決定

仲未見到係咪唔中

仆街 一中一

一中零

跌市先黎一中一

抽一中一

Hsbc已退錢
抽5中0

有暗暗暗盤價未

咪係平時又唔見我中

4點3

仆街抽一中一

廿手中一手

打和即走

一手唔中呀

收到風國暗升200%

Dklm無錢賺嘅就二中一

十幾手中一 算好彩

同老婆個ac 一齊抽一中一

我是獌

我都中大一大0獲

1 中 1

咁咪岩，贏錢輸錢都開心

有無勇者上b , 抵贏錢

一中一，玩完

+154%

40中1

-50%

機構暗盤

準備招魂

大家賺多啲

痴撚線 國暗得$8

-32%

你知咁樣已經算係發佈虛假消息喇可？

唔會玩咁大啦

好多隻暗盤微跌，過幾日先爆升

含撚啦
50%中左一手

招魂
玩完

抽得驚閪咩

你睇清楚d啦
宜家開緊15.2渣

銀行中，希望仲有開市有10蚊比我走
依排豬到死

X 你, 一中一係呢度
幾年都未試過.....

一中一奶野區

其實掛12應該都ok

點解咁有信心？

8.3

就穿8蚊

永遠不用離場？

咁快有暗盤玩?

係邊睇丫？

請問邊度睇？

朝雲大貓阿爺好似有開孖

$7.5 會唔會穿$7

輝立

平到手先講

屌你老母又要sh

7.51
各位ching 又要鬥手速

仆街 第一次抽中IPO就奶野

大貓破處

Same here

10% 都係400幾

升返喇，冇事喇

屌你係唔係咁黑呀

覆錯post

垃圾都抽
遲下B站，百度 回歸都要諗下抽唔抽
美帝跌到仆街

中左1手
又要sh

呢度有冇勇士抽左b組

Same

有都唔覆你
一中一都無乜幾個

中一手 當牆紙

抽幾年一手 第一隻抽中

sh算

諾輝d 1中1 2% 就一地都係
依隻50% 一個都無

等被割

十年都唔中一次 一中就係垃圾

上次隻照洐輸完今日又要輸多注

我賽生都輸左幾舊

如果呢隻破發 唔通韮韮王先爆

食正內需都跌，吹x漲

宜家賭新股不如幫襯馬會好過

大陸高官話要擠泡沫

臨尾抽左飛
家陣馬撚都博唔過

高估值股呢幾個交易日至少冇3成，呢隻穿硬招

大家係咪鬥手速即放

信誠證券聯席董事張智威表示，近期市況波動，影響新股市場氣氛，預料朝雲集團升幅不大，僅徘徊招股價邊緣，建議投資者「見好就收」。

耀才證券執行董事兼行政總裁許繹彬表示，雖然市況不穩，同類型行業的藍月亮 （06993） 自3月以來，股價累升近兩成，但認為朝雲集團跌穿招股價的機會不大。

準備好受死

牛牛最高究竟有無9蚊

大奇蹟唔好穿得唔得

9蚊應該有5秒

菜心呢

上市彈返上去唔算

呢個撚屌講既野有邊次係中

1手黨幾錢走

吉出血無射精唔算破處

好彩無抽

見人不問價割

人踩人

$7

一個字
精彩

6.601 入

7.7走咗

原本想抽, 好彩啫

無

6.99

有無人撈

仆街 點解要比我抽中

仆街

Gap down , 爽

跌咁多，想入少少博下

升得幾多吖

上番ipo

牛牛7.8
耀記7.2

買藍月亮好過

華盛7.1

班柒頭成日係上市前個周末吹大乎場外交易升幾多幾多倍

食下花生算

手多抽中左一手
無B當嬴

仆街抽1中1

大家放晒未

抽1中1。。。。平時又唔中。一中就咁既樣

幾千銀 sh算

調整市抽ipo 既都係勇者王

招魂

又唔見你事前講

抽B組果班先係勇者王

成交算細

7.16
等聽日了

等唔等聽日好

唔中個方面又中

有冇人等埋聽日??

8全走

一手先4000 由鳩佢算

輝記7.2
擺底2成先講

b組真fatfat, 唔計息就輸2萬6

加埋息30k落樓

我唔玩喇 比返D錢我

笑撚左－22％

b組果班真識食，輸番1手諾輝出去

豬死了

抽b組果啲係咪跳得樓
都成3000個

連續幾隻垃圾股配合埋個市，破發坑殺一班人好絕

好彩一手4千零蚊 如果皮幾野果D就爽

幾萬就跳樓唔撚係呀

支牛孖展額任孖無人要，個個觀望轉做一手黨，仲走去上b真係錢多

有個335K 大買盤頂緊上去

支牛個暗盤想點

呢隻慘又慘在唔係妖股果類想搏冷門大升就算啦

公海7.1,傻牛8蚊

一定大大獲

牛牛8.2
Over 1 delta

點解?

你係牛牛接貨，聽日你就知咩事

睇輝記，牛牛無用

忘了巴放左未?

8蚊走撚左 屌你老母垃圾妖股

都無抽

牛牛放？

牛粉：殺蟲水界既Hermès

之前吹撚到立白品牌，點知係賣殺蟲水

係...

留力等百度
同期另外三隻都炮灰味濃

跌20%
有無咁癲呀

屌我中兩手，銀行冇暗盤，慘....

現金 雞仔注 冇問題

蝕1000走人

買多兩手溝啦

依d跟風垃圾破返幾輪

後面堆野，定價會保守d

5-6蚊撈少少 等上ipo

$7 入左d 冇抽ipo
目標價$8

咪係囉, 攪手求打和

好彩抽唔到

果隻汽車之家跌3成都唔過份

韭韭惶

可能佢地諾輝都抽唔中

ipo股神收哂皮

戒賭唔玩喇

呢隻老散含哂

7.3放左，都係唔搏喇。雖然聽日如果大市好既話有可能跟大市上返少少，但咁多散戶中短期要返IPO價都幾難。加上自己仲有好多蟹貨要睇住處理唔想再花心機煩多隻。

聽日個市唔知班大戶又想點玩，可能高開低走或者大Ｖ或者假升再倒插都有可能，咁既市真係早走早著。

on99
ipo 都蝕錢

無基石，可能要等佢阿媽「白立」打救

又一大摩中金杰作

分拆唔係無原因

點解牛牛可以上到$8.63

好似次次都高d

輝立7.4, 一定出事

set十蚊

今次唔止d

抽一手有限錢姐...

百度你而家買美女咪一樣

開市不問價放

綠鞋會唔會有用

美女自己都唔掂

即係美女會同港女百度有好大價差？

未知港女定咩價，但美女晚晚咁跌
招股完仲要hold幾日，好多變數

我7.2 幫大家接左5手

估撚中哂,好在無中

可能有救

200%!!!!

唔破發你就執到

點會唔破發

上

琴日暗盤7.5執左幾手
輸極有限 平盤都執返多少

有機呀
個市應該開始爆返上去

大市升你都趺
屌你老母朝雲

7.9

輸少10%啦，仲想點

玩撚完

b 頭28手

警世圖

一手半手算啦

我冇錢叫雞啦蓋ching
輸晒啦

含撚啦招魂

伏撚到仆街

7.4

成功招魂
入返啲科技股贏錢啦

明明遍地抽一中一黨 今次唔見晒

輸錢唔敢出聲

招魂無抽 但昭衍 賽生都豬緊

多謝抽左既勇士

升返少少希望今個禮拜返招股價

多謝賣貨比我果啲手足

ching 仲健在嗎

朝雲似有大莊

好能彩 一手四千零蚊

如果有IPO 價下低可以慢慢收，駛乜收咁急

今日隻廣聯工程就有莊玩 咁細隻

急上急落

28手？

傻鳩
間野賣蚊香嫁炸

夏天多蚊

一手留名

都唔會點蚊香啦，開冷氣咪得

春秋就要點

朝雲暗盤7.5買
8.4走左 短期會跌 長期應該會升
但有排

係咪藍月亮一樣

我無抽 見到大市都唔開胃

賽生先係先聲2.0喎

我諗除左大陸仔抽b之外，依到無人抽b

最多咪中一手哭喪輸幾舊

strong hold

今日企得幾硬

好彩冇借margin抽
如果唔係渣都冇

竟然就快浮番上水面

掛12蚊放

回家了

好倉坐定定

IPO價

勁 逆市頂住

12蚊放